大合唱令場運動走向失敗?

P牌仔表示見到連登最近多左post話最近搞嘅各區大合唱, 同雨革唱今天我一樣會令場運動走向失敗, 有少少睇法

++) 各區大合唱, 除左吸引媒體關注, 唱屬於香港人嘅國歌係能夠好強咁增加大家嘅歸屬感, 就好似打機蓄氣出招咁, 下下攻唔蓄氣又點掂?
眼見連一D老一輩都攞住紙仔努力背用力唱, 成件事係超感動

--) 感動完, 理性D 諗各區大合唱凝聚到社區嘅民氣, 但有冇充份利用到集結到嘅力量?
P牌仔係和理非, 唔鼓勵衝擊, 但唔衝擊又有咩方法去幫到呢場運動? 其實根本好多post 都有答案:
全港性-連儂牆修復行動

[長文] [經濟戰] 罷買/最低消費攻略方向

最新抵制清單 (修改版)

【網上戰線】我地要打好輿論戰！！！！！

認真請大家關注白宮聯署！！！！！！

.........

但係點解冇咩聲氣???

終於知點解無人再貼文宣

因為有D人仲未了解呢D行動?
因為覺得出席完唱完已經付出左?
因為一個人/少人淆底?

其實好多人都係受羊群效應影響,只要身邊其他人都做,自自然然就唔會淆
集結到一群人而唔好好利用係好浪費,正如打機蓄完氣唔出招,咁蓄黎做咩?

P牌仔冇咩大計, 因為大計好多巴絲打已經獻左, 只係我地需要將D 行動連結
各區大合唱完, 可唔可以帶隊去修復連儂牆? 搞手會可唔可以幫手宣傳罷買/聯署/網上戰(即場鼓勵人port藍絲page 咩都好)/捐款(e.g. 星火)?

人其實已經connect左, 只係點樣將人connect 去我地嘅行動, 否則可能真係同雨革唱今天我一樣會走向失敗.....

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

推

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？